其實番工係咪一定要企係到？

間唔中見到人/自已番工一定要企係到 好似保安,sales 個d咁
其實佢地坐係到同企係到其實分別有咁大？

工種問題
我屋企樓下保安都有得坐喎
Sales你要周圍走點坐住返呀

乜撚嘢問題呀

無客都唔比坐好合理？

黃種人思維，得閒都唔比休息，人工全包你工作時間，休息即係怠工

經理眼中:無客就可以偷懶？貨補左未？衫摺好曬？個地有無掃？

總之你一定要扮做野

好撚正常問題 點解唔可以坐

岩呀 其實唔明咩心態 明明有時咩人都無 都局住你企係到

但佢明知無野做加喎
好似老細巡行咁 唔通佢地真係唔知你執得靚仔先被佢睇咩

員工舒服，代表老闆蝕底

收銀都要企係度

惠康百佳
越大機構越鍾意約束員工

最唔撚明 點解唔可以坐係到收錢 馬會同銀行都係咁